既然有外部勢力 係咪應該都有內部勢力？

其實文宣係咪都可以整d for自由行？
大媽可以不了
主攻青年
將自由呢個概念種係佢地心入面？

唔使講反送中 因為可能佢地會反感
最緊要係可以令佢地會有想反抗既心
内外夾攻先可以動搖到成個中國
唔係我地只可以走向港獨既結果
而個人意見係香港仲未夠本錢步向港獨

即使全香港七百萬人醒哂
但未計每年黎香港既雙單程證同保險或其他行業經IANG獲得居留簽證既大陸人
每年起碼2萬人
求其搵個香港人結婚生仔 都1變4 4變12

我見到既只係香港人會越溝越淡
真正香港人既比率越黎越少
會為香港企出黎抗爭既人更加少
獨立完玩廿幾年
然後冇哂真香港人
到時好可能又係同一個局面

大家講到尾都係唔滿意共產政權干預香港
爭取普選爭取司法獨立爭取五十不變
其實都係唔想被中國同化
就算爭取到黎緊淨番個廿幾年不變
我地都係避唔過
即使比你香港獨立左
我地都係冇辦法唔令共產黨干預我地
佢既爪牙實在太多
台灣都獨立左成為國家
但依然避唔過佢地既魔手
係因為佢既利誘太多 而人性總冇辦法抗拒自得利益
所以根源係係中國政權度
你亦都難保唔會有個韓國瑜賣番你地出去
最終個根源都係去番中國度
所以其實係咪要從根源入手？

我明大家好抗拒大陸人 覺得佢地係蝗 點唔化
但我覺得 既然都係做既
襯我地仲有自由去做呢d文宣
仲可以有機會去影響既時候
我地咪應該放遠d眼光去達到再深遠d既影響？
瓦解共產黨先可以令我地有真正既自由
只係見招拆招
其實都只係籠裡獸作反抗
擺脫唔到中國
最終都係會被瓦解

講緊真係好遠好遠既事

一日未完 一日仲有機會
我依然會參與各種抗爭運動
只係想大家諗多步

而呢一步 會令我地今後既抗爭方向好唔同

純粹個人愚見想大家討論下

同條大陸仔講完，佢回你一句：我建議你還是先保命，太激進

其實真係唔會有即時效果
6.4都要過左咁多年先有大陸學生想了解

最緊要係植入反抗既思想係佢地心入面
要有呢個心先可以令佢地去反思政權

香港七百萬都係得二百萬人出黎反對
都係得廿幾% 我地都至少用左五年黎令佢地明白啦
而家開始做仲未算遲架

班支那狗收到返支那一定大大鑊

要共產黨知道我地都已經滲透緊入去
佢製造白色恐怖時 我地都一樣
食住g20個勢要佢番到去都驚到瀨屎